{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058232",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 어울스테이풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。 基準人数に対する料金で追加人数を超過した場合、当日現地にて決済として追加料金をお支払いいただきます。 追加人数が必要な場合、ペンション管理人に相談してください。 追加人数を申請しなくても料金に含まれ、現場決済で追加料金がかかります。 ペットと一緒に泊まれる場所でなければ、ペットは入室できません。 付帯施設(バーベキュー、その他の施設など)がある場合は、追加利用料金が発生する場合があります。 イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。 予約管理は時間的な違いによって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。 ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 利用案内では一軒家ペンションであり、メゾネットタイプで構成されています。 IPTVとWiFiが提供され、キッチンの客室で料理することができます。 禁煙が可能で、駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が料金に含まれていない場合、追加料金はどのように支払いますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金で追加人数を超過した場合、当日現地にて追加料金をお支払いいただきます。"
        },
        {
            "question": "追加人数を申請しなくても料金に含まれますか？",
            "answer": "いいえ、追加人数が必要な場合は、ペンション管理人に相談してください。追加人数を申請しなくても料金に含まれず、現地にて追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に泊まることはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に泊まれる場所でなければ、ペットは入室できません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設を利用する場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "付帯施設（バーベキュー、その他の施設など）がある場合は、追加利用料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時とは異なる場合がありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "予約が重複した場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "予約管理は時間的な違いによって誤差が生じることがあり、重複予約が発生する場合は先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの基準人数や追加料金は変動することがありますか？",
            "answer": "ペンション運営ポリシーに基づいて基準人数及び追加料金は変動することがあり、この場合、ペンションの基準に適用されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで泊まることはできますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの設備はどのようになっていますか？",
            "answer": "ペンションは一軒家であり、メゾネットタイプで構成されています。IPTVとWiFiが提供され、キッチンの客室で料理することができます。"
        },
        {
            "question": "禁煙可能ですか？駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、禁煙が可能であり、駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 357,
        "QA": 544
    }
}